香港人其實到依一刻都係好團結

尋日發夢
有朋友係民陣隊頭叫人過金鐘支援
好多市民都想黎幫
有啲年紀大 帶住細既都會講聲加油

二來民陣係可以做既範圍已經幫到盡
係前線既就知咩事

由朝早起
就有人話話衝個啲係黑社會
又話衝既人想騎劫埋民陣班人
咩流言都有

事實係 民陣都唔排斥比人騎劫
甚至開大咪講到明去遮打完左係返屋企
想支援學生既可以行右邊去金鐘
大家自行選擇

其實真係唔洗理依度啲鍵盤戰士
出得黎大家就真係好似一家人咁
冇分你我
好多人都係想黎支援的

如果下次想了解現場既環境
請千萬唔該自己出黎了解
唔好估估下然後跟埋個班人係度猜測
製造更多錯誤訊息
唔知寧願大家唔好講

成個月落黎
感受最深就係香港人真係好團結
唔好比流言影響到
大家係一家人

岩，發夢係現場，大家都超團結
係入面沒流言
只有一班團結既香港人

啲流言入唔到去

香港人加油

香港人加油

出黎睇好過係屋企猜測

要團結

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

推

其實發夢嗰陣拎住部電話 假設上到網都係上fb睇吓立場蘋果或者睇tg scout 多過留意鍵戰 甚至係現場都無咩機會得閒拎電話出黎

有得上網
除左睇直播就係睇連登

起碼呢度有啲真係發夢既手足
啲 wtsapp gp 講個啲
九成係屋企打飛機做戰術大師

資訊太混雜寧願睇翻傳統嘢 起碼資訊正確先 同埋係現場點都係需要fact多過opinion